*** S9包裝流出

f1.5光圈
最期待係佢粒soc

狗也不屌

第三代爆炸機

sAMOLED 係新野黎

細機又係4gb ram

傳聞可變光圈

細機都係冇6gb ram就封殺三星

好撚悶

抵制泡菜

支持小米

有冇3.5mm

有送AKG耳機喎 應該都係S8個個

stereo speaker

super amoled簡寫
因為super amoled係***獨家研發嘅

個盒寫4g ram

永遠跟足apple
大機多ram 同有雙鐘

就好似高登同連登咁